同女朋友去馬交佢話...

同女朋友去馬交
佢話兩張床姐係一張床 想問係咩意思

即係你可以準備下年父親節收禮物

你做啲咩令佢咁諗

雙床房啊天才

雙床咪一張大床天才

綠色

雙人床咪姐係一張床囉

唔好咁

除左自己屋企你究竟去過其他酒店訓未

咩都冇做過 專登訂兩張床

無事既

係兩張床呀 唔係兩人房呀

點解呀

咁咪兩張單人床囉
On9

都啱

訓醒未